[十萬火急]expedia book 國泰機票調轉左姓氏同名

之前係expedia book 左後日17號國泰機票去泰國
點知今日online check in 發現 個名同姓氏調轉左
打去expedia 要比$800/人 補手續費又補差價 total 成$2400
打去國泰又話要expedia 搞

有冇巴打絲打試過 唔轉名 都上到機 expedia 話聽朝9點就deadline
張機票其他野全部冇錯 冇錯spacing 冇串錯
有冇巴絲指點下我

完全冇問題，去地勤搞就得

千祈唔好搞，當唔知就得

上網見好多人話試過冇問題 但我個張係特價機票 唔知有冇分別

有朋友做地勤話50 50

而家都唔知點算好 唔知比唔比好
唔該巴打

無問題嫁，去到check in 就無事

Hkexpress試過無事

驚就打去叫佢幫你改！

我都諗住博下 唔該巴打

expedia 話國泰又要手續費 又要補差價 希望佢係9up

要比$800/人 雖然自已衰 但好似好唔抵

上次去機場用自動check in部機
同你一樣又係掉轉左，scan passport無反應
個地勤叫我要去櫃位搞
一蚊都無收
回程仲up左上商務

想問問你係咪都係through expedia ga

唔該絲打

去改名會唔會平d?將個姓同名倒轉

唔好，去到地勤肯定唔洗收

唔記得左
掉轉名我試過兩次兩次都無收我錢喎
一次CX一次HX
唯一一次收我錢就係打錯英文名
佢幫我取消之前張單
取消張單就收我15蚊美金，佢再幫我重新買過張機票

一樣價錢

我都1516緊 聽大家講又真係好小問題

取消仲抵
不過我有中介 expedia 實冇甘平

一般改名收費係for你轉機票比人

除非你打錯到離哂普

佢話我姓氏同名調轉左已經叫錯名

又要比手續費又差價

樓主真係好撚柒煩，係咁打啲 出黎

無打錯字就無事，調轉唔駛驚，地勤會幫你搞

係咪Expedia咪一樣係CX地勤幫你check in，有乜撚野分別？

試過唔小心名同姓個位調轉左
話個名d字太似姓氏
最尾唔比我入…
expedia 過12點又無人
最尾唯有買過張

旅行社booking 一定要改
但教你啦 16號晚打上國泰hotline改 urgent departure 會幫你手 國泰改旅行社booking 統一收200定300 但要send passport copy

唔好比expedia 間垃圾大到 洗撚買張新 依間垃圾agent 係on99 睇唔過眼開天價先幫你

利申：國泰ticketing做 問人借acc幫你咋

有無tg 呀屌 見係連登先幫你

Ching 好波

姓氏同名調轉係絕對錯名，system已經入左你系列落reservation system度，改名洗唔洗錢，要比幾多係取決於張機票價錢同修改時間，機票越平，你越接近起飛時間改，改名費就越貴

上機係絕對要同護照名一模一樣(唔係身份證)，唔同你係上唔到機

唔係轉機票先要比錢，就算你話你手痕加多個護照裡面無的英文名落去都係上唔到機要改名，係差在收幾多錢改

唔洗錢改得果d本身條機票係貴價黎包埋，羊毛出在羊身上

試過同你一模一樣既情況
係Expedia禁Facebook login
點知原來姓氏名字搞亂曬
去到機場counter先發現 地勤堅持唔俾上機
要即時碌卡買過張機票
入到禁區即刻打去Expedia客服要求refund
幾日後成功refund機票錢 但係tax同手續費就冇得refund
最後好似蝕左幾百蚊

去到死口話自己冇打錯 係system問題

以國泰機票黎講 你段野8~9成都9up 好有興趣知係邊到聽番黎

自己幻想

想知點調轉
SIU MING CHAN

有d網跟鬼佬名次序 有d又跟中文名

何必呢

貪平個少少

樓豬幾歲 咁都可以調轉

咁撚廢就咪撚學人去旅行啦廢9

On9仔，廢唔去得旅行？

expedia 大陸人hotline

有啊 而家係咪冇得PM

應該要 tai man chan 禁入
但我打左chan tai man

有咩問題
我無一次打得岩

姓氏個欄打左tai man
名打左 chan

禁樣應該有問題

咁都錯怪得邊個話

屌，我都係經expedia 買伏咗
有晚同屋企人買佢d 旅行package
有屋企人本身有用fb 連expedia 個ac
個濕鳩網自動fill in 咗佢fb 個名
妀咗一次， 俾錢confirmation page 後又係出返fb個名
第二日打去4次expedia cs 話改都唔得，expedia 唔肯賠機票同埋本身張air asia 已作廢
再打多次就話叫我買多張，check 到係system error 會賠返第二次個錢俾我

過咗成個星期都冇聲冇氣
係咪魚已水

first name , last name 都搞得錯 小學雞咩

你係禁打去催佢 佢會快好多

我次次都係咁

我係ctrip訂阿聯猶試過冇事

唔需要改 去到機場同佢嘈 仲可以upgrade埋

機票名同證件名唔啱，有權唔比你上機。

你打去國泰佢唔理你，叫你搵expedia 係正常做法，因為係agent 飛。

你姓氏同名掉轉咗，未必可以比penalty amend，因為唔係話差一粒字母嘅小錯誤。

要重新做位，補差價好正常。

你鍾意唔理佢，去到機場扮唔知之後同佢嘈，後果自理。worst case 係上唔到機。
自行衡量風險。

買張機票都唔睇清楚

香港人真係好鍾意明明自己做錯仲諗盡辨法令到人地FREE返D啱嘅嘢俾佢
睇下樓上啲留言話叫樓主去同啲地勤嘈就知

我幫親戚訂飛，連個名串錯左都照俾佢上機
不過係因為佢身分證同回鄉證個名唔同，而我打咗身份證嗰個
都係through Expedia

有無人知如果護照號碼錯左係咪到時都係係地勤改 直接係HX買既 個時太心趕打錯左

無野架 照去機場啦
一定要扮唔知 夠鎮定就得

最多咪飛唔到

試過手快快掉轉左個名入面既兩個字母

又係經Expedia 訂，諗住趁未confirm打比佢地解決但冇人聽，打到過晒office hour 唯有第二朝再打，點知佢地話confirm左啦要打返去航空公司

最尾冇比錢，去到地勤到同佢地講直接免費幫我改左

港客:「乜野話 ? 你唔係以為我 first name , 同 last name 會搞錯調亂呀 ? 一定係你地個 system 有 problems 同 errors 啦。 OK , i dun wanna argue with you,
叫你上司出嚟。 要 manager grade 架。 同你地班前線 argue 你都唔明架啦。 Be quick la , 我趕住check in 入去 shopping 架。」

我都想講

我試過同樓豬同樣情況，調轉左first name last name.因為經國外agent買所以改唔到名。去到機場check in,出左登機證之後同佢講個名調轉左，佢就咁用筆寫返再簽個名就搞掂，唔洗比錢

你都真係好撚好彩

呢個我朋友試過 一定要預早改 無得即場改

留tg 啦

唔係surname/last name都唔識解呀？

@md_cat
唔該你啊

樓主D英文
肯撚定睇到個First字就以為係第一個字
讀多D書先玩啦

咁on9幾大呀

無問題㗎，地姐直接幫我用筆改

岩你老母
無問題